唔洗等赤口 今日我就屌柒你班波台狗

入黎啦 我想撚狗了

1

cls

樓主味食弱

祝 身體健康

祝 財源廣進

個個都睇緊春晚 邊個同你癲

祝 工作順利

祝 年年有餘

祝 鴻圖大展

唔認自己係中國人既必須死！！！！

睇廣東台定央視？

唔認中國人冇資格放假啦

全部享受假期都係偉大的中國人

祝六日子 步步高升

聽講湖南衛視仲係載歌載舞ing

賓哥 生日快樂

冇睇

祝 生意興隆通四海、財源廣進達三家

祝 萬事如意

樓主 恕我軟弱

祝 蓋哥成條team財源廣進

咁搶口

微父 新春大吉

祝 虛哥 你一笑煩惱跑，二笑怒氣消，三笑憾事了，四笑病魔逃，五笑永不老，六笑樂逍遙。時常開口笑，皺紋都減少。

玩偶是童年的替身，相片是回憶的替身，酒精是遺忘的替身，香菸是寂寞的替身，眼淚是傷心的替身，而我，希望你永遠是快樂的替身！

賓哥哥

針佬新年快樂

看望朋友，只是一個輕輕的問候，卻是一片濃濃的真情，淡淡的牽掛時時縈繞在我的心裡，祝親愛的朋友幸福、快樂！

讓幸運的陽光走進你的窗，讓幸福和快樂悄悄飛到你身旁，在快樂中抽一根快樂的線，為你織一件好運的衣裳，在幸福里磨一根幸福的針，為你釘上永遠的吉祥！

我沒有五彩的鮮花,沒有浪漫的詩句,沒有貴重的禮物,沒有特殊的驚喜,只有輕輕的祝福,每天好心情。

朋友，本是知情、知己，一天不見非常想念，兩天不見非常掛念，幾天不見非常懷念，祝你在平常的日子，常開心，常快樂！

賓哥
祝你事業針針日上

磨一根開心的針，抽一根愉悅的線，穿起如意吉祥，為寶寶縫製一件好運的衣裳~祝福寶寶百日快樂，千時如意，萬事順心!

新的一年開始！先跟你問候一聲，過去不管如何，都讓它過去！讓我們期許新的未來到來，充滿了希望與光明！祝福你，我親愛的朋友，新年快樂！

佩哥
祝你老母青春常駐！

你最認真 不愧係我best fd

天水圍疑有巴士「刺客」 女乘客被拮傷腰
01月24日(五)

專門在座椅上插針傷害巴士乘客的「刺客」，在沉寂7個月後，疑在天水圍一輛九巴上出沒。昨日(23日)晚上10時許，一名姓宋(47歲)婦人在乘搭雙層九巴69M路線，至近聚星樓巴士站時，突然感到腰部刺痛，回身一望，赫然發現有一支針插在椅背上。

巴士刺客

吊

祝 泰哥 三陽開泰

N賓新年快樂

祝 和氣吉祥

唔祝我?

祝佩哥新一年可以笑口常開！

賓哥 身體健康

祝 人人期望可達到 每天快樂比天高

祝 拿子 天天順心有門道，常想好事就知道

祝牙賓 針運亨通

樓豬 我book 定瑞和街等你 不見不散

賓哥 祝你長放長有

茶餐廳都要book?

派哥

體育館

点解

樓主好能skr

gay哥

賓兄新年快樂

唔能祝？

個icon祝左

你全家死未

你把口ok好 祝你冚家平安(我ok燈)